[Bosz out!!!!!!!] 🐝多蒙特球迷吹水及比賽即討區（18）🐝

Borussia Dortmund

HEJA BVB

Echte Liebe

BVB 2016-2017

DANKE KLOPP

DANKE KEHL

多蒙特新聞

思-朗拿度 - Thank you , klopp〔原曲：約定 - 王菲〕

[高登音樂台] 高登多蒙特會歌 高普要辭 (原曲：愛得太遲)